求下你地唔好再用指紋/faceid解鎖啦

比人拉左好易拎到入面既野
暈左比人放你隻手指上去就乜都睇到晒
自我保護意識要強呀手足們！

好容易比黑警砌生豬肉
用返密碼鎖啦

成五個月啦，預咗做嘢嘅出門前熄咗佢啦